[模擬器]有冇得買底板前先試用BIOS

冇可能比你真係boot著塊板玩

但係如果有得喺底板公司個官網下載bios, 載入模擬器, 試㩒下就放心好多,唔會中伏買咗啲唔啱嘅嘢

what are you talking about?

想買前試下bios有乜濕碎功能

上網冇user manual睇咩

唔會逐句列hdd security mode, ata password, post option, standby mode.....

可能都會中伏
e.g. giga bios
試嗰陣好撚多功能好正即刻狗衝買咗
之後實際用落仆街中伏成日死bios

死bios 還死bios, 冇功能還冇功能

濕碎功能要用起來就頭痕

我只想講穩定性更重要
有功能但唔穩定無意思

死bios姐係點，我用華碩bios係個mouse動作極慢，要用keyboard先快